銀髮族新屋嶺扣留中心導賞團（第二回）

日期：2019年9月26日（星期四）
時間：下午2:00-5:00
集合地點：九龍塘地鐵站D出口（地面位置集合），請提早15分鐘到達點名。
解散地點：九龍塘地鐵站

當日活動：
- 在扣留中心正門介紹新居嶺扣留中心的前世今生、
- 講述811恐怖囚室的事件、
- 驅車前往小山崗俯看扣留中心全貌。

費用：全免
名額：60人

⚠️報名方法：必須在專頁內pm管理員，如接納參加導賞團會另行通知，參加者請自行衡量活動風險！

⚠️⚠️特別注意
不接受即場參加！

⚠️優先參與人士：
立法會議員
記者
銀髪族
其他人士

如時間和集合地點有更改，會個別通知。
原文：

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

銀髮族好波，可惜開工參加唔到

太平坤士呢

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

願一切平安

都可報名

推

香港人 萬事小心